陳同佳住安全屋不自首 潘母:要用納稅人養到幾時？

潘母批評陳同佳作出多個不赴台灣自首的理由，又批評港府一直為陳提供安全屋保護，憤斥港府用公帑保護陳同佳一年，「仲要保護到幾時？」

source:

作為納稅人的我表示:我D錢唔洗你關心

睇死佢一路拖到死嗰日都仲話安排緊

我就不嬲撐佳仔

你條死八婆生條仆街臭雞 搞到黑警買左幾多裝備水炮車 依度夠養陳同佳嘅錢多？

問你自己啦 一開始信政府嘅傻鳩

而家俾港共當condom

潘母點解唔憤斥港府用公帑買裝備俾黑警打香港人？

比起佳佳 黑警用多幾千倍錢
幾時屌下黑警

where is 同佳.jpg

納得最多稅都係啲大財團,唔好下下都搬納稅人出黎

柒婆一定包拗頸醒多兩隻雞髀俾雞少食

雞少今次發達喇

作為納稅人
我會比較想追究搵班支那種落黎檢肺炎嗰筆
同埋大嶼山起臨時醫院唔招標
多過陳同佳呢筆

又話最後吶喊
吶喊完仲出黎嘈乜春呀

身為納稅人寧願養街仔都好過俾黑警買野

關你撚事

潘媽媽已變condom

潘老母唔係討厭政治咩？
咁納稅人的錢洗去邊關你乜撚野事？

呢個老母真係好撚煩
冇人想知囉

我係中意養佢呀！吹呀？
死叫你個女比綠帽人戴咩

你當初冇生曉穎出黎咪冇事囉

潘太宜家根本係搞鳩港共，但好快個矛頭由屌共狗轉向屌佢，成班傻閪仲繼續針住佢真係笑撚死

遲咗成年終於將矛頭指向港共
冇啦
Condom用完冇價值
柒婆同黑警會繼續窩藏殺人犯

樓上已經一堆
總之就係潘太錯
港共窩藏殺人犯冇錯

佳仔: 呢度正過自己屋企, 你地班港奴做幾十年先有既野我殺條女就有

個女出去搵仔唔識用condom

而家搞到連個老母都變埋condom

佳仔何嘗唔係受害者?

本身誠實可靠, 情操高尚; 只係受到社會氣氛差及戴帽先會一時沖動忍唔住殺人。

佳仔本人已經公開承認犯錯及有悔意, 所犯行為已在香港完成刑責, 所以我想喺度呼籲潘生父母唔好再迫害佳仔。

人哋憑自己本事殺你個女, 你哋唔gur嘅可以一樣咁做; 成件事最錯反而係你哋生咗個臭雞女兒令香港永久沉淪, 香港人唔伸請私人檢控告你哋已經執撚到偷笑, 唔死返入老母個閪仲要出黎呀吱呀咗摩洛哥

仲有唔好喺度政治綁架所有納稅人, 身為納稅人嘅我非常願意養佳仔住一世安全屋, 而家只係死咗1隻臭雞但仲有千千萬萬隻喺香港隨時繼續傷害佳仔, 所以我認為對佳仔最好保護方法就係永世住安全屋

我驚潘母會搵人買起佳仔
支持政府買部ps5比佳仔玩

佢仆街在主動送子彈比港送中, 拒絕黃媒訪問,再話自己唔想理政治。
然後而家發現自己做左CONDOM啦就係咁接受黃媒採訪,在拿埋納稅人個朵出黎。
喂而家隻藍絲要拉埋我做子彈比壓力港共WO。姐係當我做槍,狙擊佢有咩唔得

每次一諗起潘太有份出錢照顧自己殺女仇人，我嘴角就不受控制咁摵一摵

佢自己當初一手送子彈比港共

其實報警尋人得唔得

真係要籌款夾錢送部PS5比佳仔

有冇人想夾錢送部PS5比佳仔

想夾錢成立基金養佢一世

潘媽 你都有份養緊呀
係咪好嬲好嬲

睇呢到D 留言真係覺得香港人好冷血

我都係 補多句:

柒婆 : 佢係一個幾唔錯嘅後生仔

其實見到佳佳係安全屋
健康快樂生活

作為納稅人我好開心
希望佳佳長命百歲

最簡單既嘢偏偏最少人做

冷咩鳩血，佢送子彈比港共大條道理話自己唔想理政治拒絕黃媒採訪呢筆點計。
而家見唔對路搬納稅人個名出黎強行將全港拉到同佢同一陣線。我點解要同情隻自私藍絲。

Call g上門啦
再無閪屌牧屍屎眼不保

呢句野由潘太把口講出嚟真係笑到我胃痛

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

冇ps5打慘左d

佢有交稅既咩?

活該

其實個女人依家咩黃藍媒都搵

不如試下衝出香港受訪, 可能機會大d

一年前好撚串咁剩係當保皇黨聯絡嫁

佳佳：我憑實力殺左你個女都唔洗坐，仲有豪宅住同黑警保護，點解要去台灣投案

壽終正寢

潘母經過哩一年都醒左，係777無醒到。

王室成員

潘媽呢個行為明明煽動叛亂，犯哂國安法，點解仲未拉？

撐佳仔, 屌你老母潘母

佢唔係醒
係爆seed
你睇佢依家咩報都受訪

奶共報唔會訪問佢, 因為驚佢煲大返事件

安排土葬台灣

呢個唔得，resolution 唔match

好, 即刻踢陳同佳出安全屋, 但佢都唔自首
你咬佢食?

香港成為逃犯天堂（受驚賊保護

如果當初佢識搵泛民件事會唔同
而家佢係見咩人幫到佢咪搵人幫
食緊兩家茶禮

兩邊都on9

你嘅思路幾有趣

其實咩原因佢有安全屋住？

開頭就搵民賤聯同政府 之後覺得中伏就搵蘋果立場
想香港人幫你拎返個公道邊有咁大隻夾乸隨街跳
我自己有份交稅都唔洗勞煩你關心我筆錢點洗啊

潘母轉黃未

叫佢情何以堪

我係納稅人我樂意養佢繼續住喺安全屋度

可能大粒墨都想自己去台灣

一係佳仔同潘太一齊住

因為他們不是我女兒

支持佳仔唔好去

av

狙擊佢冇問題，我都覺得佢唔抵可憐

但連登仔為左狙擊佢而支持隻殺人犯就真係好撚嘔心

送中件事佢都離唔開責任，佢殺左人就應該去自首，佢都有份害香港人，你班廢膠居然支持隻殺人兇手

作為立納稅人，養死黑警都咁養囉

我唔介意養佳仔喎

你自己諗啦 自首唔係強迫 一世可以住豪宅 比你選

放低仇恨
好暴力呀潘太

釋懷la diu
為國家貢獻咁大
歷史留名
仲唔知足咩

連登仔一貫回覆思路定必包括以下兩點：
1. 要與別不同
2. Blame the victim

係呢個post淋漓盡致

問題佳仔而家比人軟禁你又搵唔到佢佢錯左係台灣殺左人係咁多。一句講晒你唔睇送中，佢單野就係一單好撚簡單戴綠帽為情凶殺，兩邊都唔撚抵幫。
後尾送中事件完全係被動角色比人放上檯

搵民建聯啦

推

唔撚抵幫，但你又撐佢

佳仔：再嘈就母女丼

非陳同佳代言人表示：陳同佳係自由身啦 ！DLLM！ 釋懷啦你！
張爺：請不要在陳同佳事件上糾纏！

依家先嚟屌？
自己搵民賤聯嘅因
就食撚返個果
你個女呢一世都唔會有平反嘅一日
因為你走去搵民賤聯搵港共政府

潘老母你道咗歉先啦
唔係冇人會聽

潘母煽動仇恨，已犯支安法

條女派帽還派帽，代表佳佳就可以殺佢？
陳同佳係導火線，港共政府本身已經仆街
關潘曉穎係咪臭雞咩事

支持佳仔 臭雞同野b 死有餘辜

因為啊潘媽而好扮晒好撚偉大為我著想咁搬納稅人個名出黎拉全港人同佢同一陣線。幫手比完子彈港共，仲要將我當槍洗？拿啊佳仔成件事就冇得罪我，我就剩係知呢件事上潘母就九成九藍絲自私行為，敵人敵人就是朋友。我撐佢唔係因為佢殺人，而係因為佢對家

777話佢係自由人, 咁點解佢要住安全屋

你咋
我就唔支持比安全屋條仆街殺人疑犯嘅

生個女派帽證明伙唔識教個女品德.
個女咩人都唔識識個殺人犯, 證明你唔識教個女帶眼識人.
個囡死左搵民建聯幫手證明你無腦.
俾港共政府利用左成年, 咁多人因反送中入獄.
你仲諗個政府會幫你唔係利用你, 其實...你唔死都無用.

而家先來講"曬納稅人錢"呢個論調希望獲得更多支持

你覺得陳同佳唔係藍絲?

佢見件事搞大左，害左咁多香港人，都唔肯一早話自首，就唔係自私?
根本兩個都係半斤八兩

你慢慢撐隻殺人犯啦，有廢膠認佢左手足添，大把廢膠支持你撐隻殺人犯

一年前潘母：唔想理政治

話曬無佳佳人無港獨
強烈支持養佢一世

咪養到過到送中條例果日囉
陳同佳一日仲喺香港 仲係有藉口要搞引渡條例
等俾人繼續消費啦

建議你驗一驗智商好

佢係咪藍絲我唔能知亦冇證據證明佢係咪藍。我見到就係佢殺左人走佬返香港，之後就比港共扣住擺上檯，跟本後尾送中就唔怪得佢。
潘母情況完全唔同，佢係主動配合保皇

好煩啊佢

收皮啦死藍絲

咎由自取

抵死啦八婆

佳佳：牧師，今晚幫我開支82 lafite

依家先識問？ 潘母你坐咗幾耐

咁就算佢坐監都係納稅人養

所以潘太要扚佳佳去台灣嘅原因係唔樓貼錢養佢

你慢慢撐隻殺人犯啦

香港人打生打死嗰陣，隻殺人犯一邊逃避責任，一邊睇戲食花生
仲有班廢膠粉絲主動送上門支持，真係發夢都笑

又話比個限期人去自首，又叫政府唔好再比佢住安全屋.....又話會採取行動，究竟潘太想做d乜？
離開左安全屋會容易d採取行動？

叫下春姐,唔想人哋坐監嘅

佳哥快意恩仇，親手斬殺法律制裁唔到嘅臭雞，頗有大俠風範，簡直係再世武松手刃潘金蓮
你會唔會話武松係仆街？

唔合你意就廢膠總之我就點都撐藍絲對家

你條PR仲唔俾我捉到你

借啲意將仆街黑警同港共嘅責任,
偷偷地轉嫁哂去潘曉頴老母度

你個仆街pr做到咁撚出面

wtf 臭雞係仆街，但咁就要死？你都幾撚得人驚

放過佳哥啦好嗎

你諗撚鐘意幫隻藍絲，學港共嗰套囉大家唔好再扇動仇恨啦,單野由佢過去，做人向前望，追住佳仔冇意思。你都係想咁姐

3萬都係咁養
大白象、元朗天橋、高鐵、蝗蟲都係咁養啦一個佳仔洗得幾多錢

政府話養佳仔好過養你條8婆啦

佳仔點都有價值過妳，又聽聽話話唔會亂講野

你個8婆一見冇著數就亂咁吠，枉當初幫你攪場大龍鳳

漢奸種柒共只為權力
向平民百姓落毒都會
更何況讓步

你咪撐囉
殺人犯等住你部PS5
講得出要做得到呀，傻鳩

搞左眾籌送PS5比殺人犯未呀?
殺人犯等緊架
定係諗住講下就算?真係咁廢?
廢膠

因為潘曉穎派帽所以共產黨仆街
先不說佢係咪真係派帽

幾撚時籌呢就定嘅，但我知大家都要供養佢我對此深感欣慰

咁多人追擊佢
如果冇安全屋住佢一早死左

邊有肢解呀 擰斷頭骨咋喎

幫緊你幫緊你～

係呀係呀，好撚心痛呀，市民納稅係比佢住大屋而唔係比狗狗買裝搞鳩自己

收檔啦潘老母臭閪

出入同買野都有保鏢同專人服侍，仲威過做明星。

連登仔打唔低中共就將怨氣發洩哂落潘母度
一日最衰都係潘母
佳仔好波

十足十啲大陸仔咁
冇得打動森？
一日最衰都係黃之鋒
冇撚得救架啦你地

陳同佳每日點過

起身就要煩中午食咩

我唔講佢幾撚on9
有無人發覺呢d阿媽先似返個真阿媽，同彥琳老母比較起上黎差幾遠

兩個都唔係咩好人,但潘母D行為就一撚定藍絲

有得揀咩

同啊SIR講聲就有外賣啦

彥琳老母係咪賓係彥琳老母

阿蛇我要打飛機!

作為納稅人表示：抵撚你死，搵共匪？你個女死都唔撚會冥目呀

我就係呢個意思，但起碼似返個人母
不過佢on撚9就一定

我都唔知要交稅養政府班垃圾養到幾時

你d錢淪落到要比個藍絲幫你關心

台灣係中國一部分，你叫佢去台灣自首就係分列國家，要去就去深圳自首

養到80歲

其實潘曉穎個肚有冇可能係亞佳嘅呢？

明明佳仔都講明會自首
班警察吸納稅人血仲要周街打人，又唔見潘太出聲

藍屍慘成condom

牙佳今日心情唔好 不了

我情願養住佳仔
作為老母咁撚仆街
呢個修例風波都係你搞出黎
搞撚完 搞到好多手足送晒頭
你對唔對得住咁多位香港人？
如果你可以為手足贖罪
佳仔咪去自首囉

係安全屋咁耐，流流長嘅日子 又唔洗返工返學，會係除咗打機 ，睇動漫仲有咩好做?

如果你出嚟公開D返政府D返民賤聯，都還值得同情

睇黎潘母到死個刻 佳仔都仲係香港

點解變佐批鬧死者死母？
係咪冇哂話題 要求其搵一個睇唔順眼既黎批

藍絲潘母：天氣開始涼，急了！

大粒墨佳佳：天氣開始涼，不了！

差粒墨喎

可以出成set

自己睇28樓，膠都廢事比

*29樓

香港人被迫要養30000隻狗個陣又唔見你出聲

J NTR av

依加先講 陳同佳fb日日都會提
你就瞓咗一年件事開始靜喇 先嘈

岩啦養住佢,等個臭閪潘母每日都難過

公開聖公會教省秘書長管浩鳴封信.
同埋質九佢點解只覆一封.

再上一傳媒或其他網台, 直接少Q佢聖公會係米包庇罪犯.

(一單還一單,打七政府既點解唔幫
敵人的敵人永遠是朋友!!)

幾多手足因為送中條例比港共 殺害同冤獄
條臭閪果時啞撚左？唔識遣責港共？成件事都係條臭閪揾工聯會引起

跟本就係自私撚 間接害死左咁多手足 佢完全無歉意
話自己唔撚識政治 依家講移送陳同佳唔撚係政治問題？
屌佢老母

派帽仲咁大聲

買呢部PS5俾佢

放埋佢入去

冇撚有錯，成班係到偷換概念，撐佳仔等於撐港共？咁係咪呢年黎所有黃絲就叫支持暴力。
我地唔係撐佳殺人，係睇撚到你隻藍絲條氣唔順好心涼

養到佢個孫出身

養到激撚死你為止

養老

都係因為政府 賺最多果個就大財團

唔識政治

D 稅收點用關你撚事

不如送佳佳去海洋公園啦，一定好多遊客，我都想去睇下

潘母：你肯自首未

同佳：

養佢要幾錢
間安全屋丟空都係比黑警拎黎做炮房

777叫佢釋懷
之後就當佢透明

導你老母火線咩，當初條女老母主動搵保皇黨幫手送彈藥，拒會晤黃媒，強調自己唔理政治。陳同佳成件事就係比港共擺上檯，當初潘母唔撚配合港共，林病會撚咁理直氣壯？
而家撐啊佳仔唔係因為比綠帽人戴條女啊，係因為睇佢個藍絲老母唔順氣好撚過癮

最大問題係借牧師過橋窩藏包庇殺人犯

佳仔仲未有心情去台灣可能係仲未玩夠？我提議管牧送晒ps5, xbox series x, 再砌部rtx 3090既機俾佳仔玩下，到時心情舒暢返可能就有心情去台灣？

咁屌下潘太都應該，同佳放左出黎幾耐？佢唔出聲？

who cares?搵民建聯啦臭藍絲

如果台灣係中共領土，點解要人去台灣受審？中央冇權咩？定係支持台獨

撐佳仔

都冇話過今年去

我作為立稅人表示不介意

同旺角條天橋有得揮
究竟佢會自首先
定條天橋會起好先

潘老母
關你撚事咩

佳仔住安全屋證明佢好有實力

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區